點睇世界最強中堅之一嘅路夫雲連輸兩決賽

又針對

沒有之一

ching請反利

比豬隊友害

點睇熱狗又柒

都係輸俾真世一 華拼尼

佢有出咩
淨係見到維達

真

有派過膠

連入2場ok?

熱狗柒開

都幾勁

這名克羅地亞守衛在利物浦失誤頻頻，不過仍協助紅軍殺入歐聯決賽，惜最終負皇馬。

他表示經過今屆世盃後，對他有意見的人應該收聲。

「大家都說我今季很多挫折，我非常認同。我帶領利物浦輸歐聯決賽，現在帶領克羅地亞輸世盃決賽，我認為大家應該承認我是世界上最垃圾的守衛。」